Primer Tutorial de Photosho CS5. Como configurar el espacio de trabajo con Photoshop CS5 para pantallas panormicas y tener las paletas en la parte inferior. Mas en http://lafotografiahoy.blogspot.com/